有冇人會日頭飲酒

大熱天時隊兩支啤好爽

飲緊irish coffee